手足有無裝修錯逸東酒店

今日有手足經過佐敦嗰陣話有間藍酒店要裝修，行到過去嗰陣有幾個保安衝出嚟話佢哋612有出聲明話支持我哋，叫我哋唔好爆，可以上facebook check，都未check得切嘅時候幾塊玻璃已經裂咗

返到去睇返，似乎真係自己友嚟喎

我哋使唔使做返啲嘢

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Eaton自己友嚟㗎大佬

d狗又係到搞事

係咪鬼呀大佬 亂咁裝修
就算藍都係罷買
點會裝修

可能狗做

照爆

呢單真係鬼鬼地

裝修目標不嬲只係支那銀行,荃灣黑幫,福建幫同美心咋喎
無啦啦裝修酒店做乜呀,,唔排除有班亂裝修嘅臥狗

快啲入去食
入去住

一晚都係$500
爆房又好，開party 又好
幫襯吓啦

收皮啦p牌5毛
點會打自己友呀

block 柒埋你先

Eaton係第一間亦都係唯一一間衝出嚟表示唔會懲罰罷工員工嘅酒店

唔記得邊日罷工 逸東係冇清算員工
唔好搞佢

做乜撚野搞逸東

Eaton由始至終都係企社運果邊，去到外國都係咁！你肯定係鬼！

有鬼唔奇
D鬼講幾句
在場D人唔FC就信到十足十

黑警喬裝不同人士

BOOK黎都無用
無女開房得自己

唔係咁膠下化
上星期都見保安好幫手

有鬼煽動或者係鬼裝修

有冇圖睇下

係咪打地下間starbucks打埋/打錯逸東玻璃？

Sor記錯位 自膠

推，希望大家做嘢補償返，book房又好，表揚security都好

你永遠得到一個答案：前線決定

美心有酒店

明顯有鬼
攞部電話google都賴？
戇鳩？

冇人阻止先係問題。。。

邊撚個傻豬

全部人，和理非，一齊補償

係咪狗做？eaton 冇反過我地哦？

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推

前線真係睇清楚先好爆唔好傷到自己人

唔好講咁多住返兩晚先

出聲明道歉啦手足

係唔係紅磡個間？

人地舊年先用左九千萬裝修，一年未夠就幫人拆野，咪咁仆街啦

阻止未比人話左膠分化囉
係連登都未必敢開post講啦
更何況面對面 唔驚比人圍咩

612，但事後內部俾人屌爆了

一樓寫咗係佐敦

real? 假黃？

逸東自助餐高質

佢係。 之前已經block左。不停放負

上哂報紙采訪喎

多左啦呀蛇

有咩可以做補償番？

人地大大隻what does your revolution look like 登係門口塊牌，同大家企同一陣線，都可以有人亂鳩咁去裝修

所以我不嬲都話唔要教條主義
左膠根本唔係阻止就係左膠
啱就要做
呢個阿媽係女人嘅嘢
硬係好多人唔明

屌你，縮返入你老母個臭閪到啦

快D去課金啦，當夾錢賠返比人

check清楚先得唔得
難得有商家講明支持我地

就黎話百佳係美心都有人信架啦

一齊去爆房

屌，唔好係又裝修唔係又裝修啦
亂鳩咁嚟個d一定係狗

有無辦法say sorry

不如整返個List，List以外一律唔準裝修

不嬲有
但你都見有鬼屈係美心

朗廷集團，君鷹集團，應該係自己友

Eaton 係鷹君㗎 之前講到明唔會清算罷工㗎

會唔會係鬼搞事，分裂社會

當時有冇手足叫停？如果叫停咗照爆咁真係有啲on9
支持社運嘅酒店本來都唔多 逸東仲要係勁幫start-up果隻

未fc就裝修

真係要100%肯定先好
呢d唔可以有殺錯冇放過

麻雀館個d另計

鬼裝修

逸東係黃咖
d保安哥哥仲幫我地指路搵廁所

唉，太衝動，唯有道歉補償返

P牌仔

推
希望前線思考過先做 唔好人云亦云

對唔住

尊重前線決定

道歉啦，話有鬼煽動手足爆

會多d去食buffet支持下

去道歉

肯定係

根本依家就有班藍底嘅暗地搞搞震,親自落手或煽動亂鳩無差別裝修諗住逆轉民意

咪就係囉 唔好亂爆呀
大家查一查
咁大間鋪 可放過 唔好打錯呀

之前又有人放風打錯,但係打爛無相

實名上網
媽媽出聲支持暴動

又係唯一一間比人搞既酒店

唔該下次查清邊間先爆啦

3179>526

知你想反嘲引鬥心
但唔洗啦
大家一條心好過啦

係咪鬼都好 手足一齊出個聲明道歉無惡意啦

但係好似打錯野

可以點道歉

Push

Push
要道歉

召喚連豬道歉圖

0/10 太假

pish

自己人自己人

推 度橋道歉

係囉
新聞都唔多見咁喎

其實一早講好美心、富臨、黨鐵、360、中銀/其他中國銀行但太多記唔到 先好裝修
有懷疑就唔好爆
咁多明顯嘅target點解要去搏一個唔知係咪list嘅鋪

聽日幫襯

和理非係時候幫班警狗執屎

補救呀

吾好攪逸東
深黃洒店黎
我今日16:30行過見到無事
後面就吾知喇

但係低調啦 唔想佢比深藍搞 大家低調算

請block12樓，善用起底功能

點賠呀今次又

前線又贏

集團式就要list埋鋪頭名

屌鬼咩

唔需要裝修 意見不合就裝修 同對家有咩分別

唔肯定嘅就fc左下次先行動啦
一定要今日裝修咩
做返主線鋪頭就夠

爆左一風堂好似

輸乜呀，咪扮嘢啦。

屌 又亂尻裝修
可唔可以check清楚先呀

咁好大機會係對家搞，但係我地證明唔到亦都反證唔到，好老實講做得裝修就要承擔風險，唯一可以做嘅野就係搵機會幫襯翻佢地

屌 又一黎即屌前線

又引戰post 拉

原價多數9up 邊有咁貴

麻煩大家去懲罰佢

狗做

等你人民互鬥 文革個時未就係咁

拉post

但入面既話可能逸東都要負責賠償吧
佢地管既地方黎

點解無啦啦搞酒店 😮😮

好難叫停手足

唔通答你後排冷氣軍師決定？

你係同路人就咪撚咁悔氣啦，前線做野後排補鑊呀

衝又唔撚係你衝，手你又唔撚幫係道講埋啲悔氣說話

對唔住 逸東

拉

係活動文宣呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

聽日去望下先

我代大家去say sorry 會唔會比人屌

手足們
裝修前花一分鐘google下背景先啦

一陣搞到住客八成都係香港人就好笑

前線醒過你啦

要懲罰 10.13

下次唔好拿

不如開個post代黑警道歉？

不過裝修費都係逸東比錢

831

道歉再懲罰
下次check清楚先行動
不完美 可接受 需改善

去幫趁返食自助餐啦，幾多嘢食㗎。

點解咁簡單嘅FC都可以錯?

妖魔化勇武
Fuck you sir!

SORRY冇睇埋落去，咁係咪即係樓主放流料？？？

我講大話死全家，生生世世做中國人

爆乜撚野

收皮啦

yes sir 我屌你老母

唔清楚就裝修返自己清楚個堆先喇，係唔係冇哂所謂嘅fc啊。如果check左係美心，而又走左咁都係推遲裝修姐，唔肯定就唔好郁，遲左唔會死。

要改善，唔好成日俾人煽動，大家加油

唔理係邊個做
即刻去幫趁

賠$隨便做文宣？

push

去食自助餐 懲罰下佢哋

由頭到尾個目標只係美心，set張美心中銀有咩集團既圖入電話咁撚難？

有誤會，澄清咗冇事

連仔唔睇牌

用真名上連登?

係逸東做過 有層員工專用有連儂牆

認同，其實裝修就係雙刃刀，需要係可以震攝對家，但好易殺錯良民，又因為各有各做，更難完全一致。而且真係好易比藍絲或別有用心人利用同樣做法後，入前線手足數。

真係搞錯左
佢係黃架

搞乜野呀睇清楚諗清楚先做野啦大家

Err 點會搞藍店？藍店最多罷買

何況係黃？下次小心d

現場我估最少幾百人經過,一張相都無？

咁心急唔fc就裝修嘅一定係鬼

自己友丫大佬

貼錢+道歉當做pr?

賠錢*

啲基進女權NGO好中意book Eaton 搞活動

大大力懲罰佢呀

jm9

屌 鬼？

食佢自助餐補數
高質架

多謝巴打提供資料

從來都冇人講過要

Foot court都好正

Food court

冇講悔氣說話
講緊一個唔健康盲信現象咋嘛
根本今次事例就係
前線決定撚做成

啱就要講同做
就係咁簡單

鬼做嗰啲都可以當前線？
鬧幫鬼啲人都唔得？

要補鑊

朋友做逸東 話淨係裝修咗一風堂 而一風堂係屬於美心嘅 佢地公司其他範圍冇事 但大家都可以幫襯下

波台5毛黎

不嬲唔支持裝修藍店

手足們
我地除左要去三轆零，尾心，中銀裝修
仲要保護好支持我地嘅商鋪，酒店，同路人
如果真係整爛左洒店D野
快D去整文宣公開道歉
地下間一風堂5月尾左右開張
但都吾關酒店事

屌 大家養成加密習慣啦
應該加密嘅就唔該加密啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

痴線

打黨企先最重要 美心搶焦既話 中共會吃酷

要唔要上fb之類道歉先？

係

點解富臨反而無事？
佢地係福建幫大本營

我唔理
下星期同女朋友book 咗晚大戰嫁喇
你地都好快d 懲罰番晚補數
自己友都唔撐自己友？

其實係

佢地office出面直頭有連濃牆

道歉甚至賠錢啦
難得有商家支持我哋，而且酒店唔似餐廳可以成日幫襯
唔賠償真係講唔過去

道歉啦
要賠錢我夾一份

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

如果係咁嘅話就夠

五百幾蚊一晚，爆房一流

屌你老母逸東係我哋嗰邊㗎

如果要裝修記得要查清楚先
如果唔係唔該你哋淨係裝飾

吾好講 我怕共狗比壓力酒店高層或老闆

最黃果間被爆

要個個都見到張List

其實準備男朋友生日去呢間食buffet,唔係藍店就好了

呀蛇你好

一早話前線智力低下，要收歸文宣隊

藍都唔係裝修啦
唔係鬼就係智力有問題

一齊去食buffet

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

舖頭出面d玻璃可能係
入面d野一定係一風堂自己比錢

同埋玻璃好平咋一萬幾千都有塊

你都痴撚線

就算係狗都好 都要道歉掛

一風堂個間？

食得過
無選錯👍🏻

打你老母個閪呀打 發泄牙宜家？

酒店有餐廳buffet唔錯架
請連登仔日日去塞爆佢個場！！！

普慶餐廳
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 佐敦彌敦道380號香港逸東酒店B1樓層
電話: 27101901
=====================

柒左就認，下次唔好咁衝動

大家都想幫手賠錢道歉, 但係冇大台連道歉賠錢都好難組織

lm

羅鷹石家族鷹君集團擁有

老闆其中一個仔羅康瑞，瑞安集團同大陸關係密切，

自1984年起，羅康瑞已經在上海與共青團合作投資酒店業。
1989年天安門事件令業務大受打擊，共青團亦周轉不靈。
羅康瑞出手幫助當時上海共青團的秘書長，現任的中共政治局委員、上海市委書記韓正。

如無意外 真係狗搞

個女唔係嘛人地DC間Eaton專撐社運撚

612發完聲俾人屌到上天花板又係咪要登報

屌 擺明鬼黎喎

同政府關係都好密切，以往好多公屋樓工程，都判比瑞安做

道歉文宣!!!!!

一係唔搞, 一搞就搞著唯一一間黃

Eaton自己人黎架
裝修Eaton既都係鬼！
利申 識人係eaton做 個個人係深黃 會發夢

不如真係整番個list，寧願放過都唔好裝修錯。之後整文宣話我地整係會裝修呢啲鋪頭，如果有人裝修呢個list以外就係鬼，要即刻阻止。

其實件事有無發生過

唔好比五毛浪費時間

不推文

逸東係黃㗎
利申 集團員工

sorry冷氣撚咗，手足對唔住

逸東黃嫁！！難得有酒店表示支持員工表達自由！！呢鋪一定要道歉

有懷疑都唔應該裝修，check清楚先

想男男組隊

有無人講清楚倒裝修成點先？
上面有一個話係一風堂，但又有其他講法，有待黎緊有圖查證

搞清楚係搞錯嘅話可以揾一日致歉日去食佢餐廳/book 房，集中一日咁做佢就有數據見倒大家有心道歉
另外如有文字致歉內容上可以重申示威者只裝修黑店而無論貴酒店係咩政治立場都唔應該成為裝修對象
唔排除係有其他人混入示威者當中破壞
但示威者仍然對示威活動直接或間接引起酒店不便致歉

咁樣算唔算係圓滑少少嘅做法？

逸東自助餐聽講唔錯

所以依加係咩情況？
爆啱定爆錯，有無圖？

瘦底但靚仔

連工應該唔只
聽啲物管講早排裝修得勁果啲商場報緊成千萬
雖然我都聽到半信半疑

真心高質 又好坐 員工又好好

你想點

快d瘋狂幫襯填返條數呀

紅磡應該係海逸，誠哥的

成件事係好鬼

快啲去幫襯返

心痛多過尷尬

唔知裝修成點
但一風堂係喺逸東酒店food court裏面，面向彌敦道

每間公司一定有藍絲
今次咁搞，睇怕酒店入面既黃絲會比人借題發揮

hello 林奠

大家保持警惕

原來呢個牌係佢

幫襯返就ok

嚇死旅客

要道歉和

肯唔肯收先成問題

我地要去對唔住

堅 佢間酒店啲員工好好

咁咪o岩囉
雖然對唔住逸東
但呢個係一個好機會比佢踢走一風堂

行過既睇到出面塊大宣傳版都知咩料啦 六月擺到宜家係紅底既一早拆左啦

幫襯啦 而家酒店業好差

當然

不妨等下有人影相
所以都唔洗急於話做岩做錯住
有圖嘅話我可以試下問下理論上塊玻璃係酒店埋單定舖頭埋單

去佢D餐廳比錢買杯水，服務好比多D貼士唔會唔收掛

唔過夜都食自助餐

問過員工，係酒店埋單

阿sir係咪你做架

say sorry here first la

Eaton hotel 黃架
撐罷工

賠錢啦

死黑警 又扮嘢

如果係對唔住逸東就真係起碼都要道番歉
唔可以消費佢地嘅核爆都唔割
搞番晚和你book表示下都好
家下咁嘅價錢真係幾個frd book 黎開p 仲平過party room

代佢地say sorry

日本一風堂立即收返美心個經營權

黑警我屌你老母

大家住完記得幫佢地係trip advisor 寫評分
Google 都得架

唔好下下捉鬼啦好無
今日明明係爆一風堂 咁一風堂又真係美心
啲手足錯在搞唔清嗰個係酒店範圍姐應該

逸東一早表咗態都可以裝修錯
唔該如果唔係鬼嘅話
個幾個前線一定要同人道歉
就算係一風堂都好
係逸東範圍都唔好搞

咁咪即係柒左囉 屌你老母

死都唔認

都係逸東財產黎😞
大小姐好支持示威人士
我地要去道歉

咁係一風堂自己搞返掂定關逸東事

本身大小姐係美國都搞開社運㗎，搞人同佢道歉啦

做錯就冇只係

唉...聽佢地員工佢地管理層係支持依場運動 亦好尊重佢地員工既立場
死黑警見隔離係sb就亂咁搞....大家真係去幫襯下房或者自助餐

錯左就認
如果吾係
我地同死異警有乜撚野分別

但今次做法真係好有問題
直頭恩將仇報

之前美心唔係放左去紅裝飾到咩 再加埋係逸東入面更加唔應該搞

屌你啦 駛唔駛講到咁 最多咪不完美 要改善

前線有勇有諜謀，一定唔會錯

死黑警

不指責 幫襯返就夠

原來只係搞到美心

屌你啦

唔係話捉唔捉鬼
傾下傾下自然有人講得番件事係點
搞清楚係搞倒自己友就去執手尾，唔怪手足
一向都係咁做

講咁多有冇幫手出去道過歉？
前線出手、後勤支援都唔識？
既然咁醒唔出去同啲前線講間裝得邊間唔裝得？
影衰曬真正嘅鍵盤戰士啊你條「懶」氣軍師！

波台班on9仔唔洗理

點解我冇出過去，你識我咩
你又知嗰班係前線口係鬼
戇鳩

逸東都搞,好公司黎喎

不如集中討論點補償道歉，寫信送果籃，搞逸東消費周，影相打卡？

還是太高調會令逸東受到藍絲騷擾？

人地深黃支持612罷工 你去打爛人玻璃？
有美心集團係入面都唔應該咁做啦係咪呀
咩叫講到咁 咁事實係咁

一齊like佢地facebook啦

唉
唔好再搞到自己開咁多道歉post啦
總之有哂目標fc好哂先裝修好無

最多咪個手足唔知道佢係逸東酒店
唔打都打左 怪手足有咩用
澄清返 補鑊咪算

快D道歉啦

即刻book 左去食自助餐懲罰佢地

吓 我點怪佢 講事實咋喎
唔通做法有問題都唔講得？

如果講緊嘅係指外牆玻璃就應該係酒店埋單

邊個黑警做
Eaton自己友黎
下面food court仲有間黃到飛起mum veggie

唔好怪錯手足 不如你開多個po

唔發生都發生咗，諗下點補救啦

肯撚定係臥底狗
唔好諗咁多 大大力懲罰

賓哥，大是大非咪能玩膠啦

我地咁食未必食得番佢幾塊玻璃錢出黎
我建議日程揾一日集中去食，等佢條數明顯啲，就算食唔番條數都起碼等佢接收倒我地想道歉嘅信息

唔通黃店都打鳩爛晒佢呀 on9
柒頭一名 Block得

我係腦魔

間野foodcourt唔錯

可以 只係唔好太力 始終都係手足

社運太子女
唔怪得會有個牌「What does your revolution look like」
我行過心諗邊個廣告商咁有guts 呢個時勢連revolution都擺入文案
原來係逸東酒店自己嘅

講左咁耐都冇圖
係咪真係裝修左都未知

推
eaton自己友呀！！！

講真 前線做裝修風險幾大
大家都知 又要做野 又要睇時間 睇有冇狗
危急之中冇顧及到係自己友酒店 其實應該要理解 我地一齊幫襯返幫手足補鑊啦

要支持返啦

單人房訓一晚都得姐

應該都係得Katherine lo一個人頂住，支共要佢老豆同啲阿叔俾壓力佢都幾難撐得耐

Diu你！

所以應該要低調啲 講真我一直覺得佢地個廣告 即係想生命點既一場革命好撚高調

不如另外開個post呼籲吓大家一齊補鑊

巴打我陪你訓啦最多

要專登入東涌

其實證明真係有鬼帶人亂爆
下次要識制止

有冇辦法道歉啊?諗諗啦

道歉啦
睇下佢有無保險賠

推薦比外國朋友黎香港要住eaton

間酒店喺佐敦喎

我經常幫襯佢個food court 好好坐㗎

唔係只係處理左樓下間starfucks，幾時有搞逸東酒店呀？

雖然我認為支共俾壓力佢老豆，佢老豆同啲阿叔俾壓力佢，最大機會佢最多唔撚撈又或者俾佢老豆收返香港果間淨管washington

有錢好，無錢好，都係同路人值得respect

正架佢地 自助餐 ，依排少左客前排去支持 我拎蠔 ，無何野 係唔洗等。服務都唔差。

爆

真係 唉
唔知人地員工會點諗，真係要做番啲野

好鐘意呢間酒店 其他範圍無事就好

Me too 啲房質素好好

佢地牢個food court都好高汁 窮巴都可以幫襯下

卜錯左就要道歉！大家課金入去住又好 直接行埋去一人放低兩舊水又好！

Eaton自助餐好撚好食
Lunch buffet都好多嘢食

去道歉加食爆佢 send比飲食youtuber例如bob叔同alfred

和理非直接行入去每人課金兩舊水仲快

逸東係langham group, langham 係鷹君的
唔裝修，但不代表要支持

On撚99 一早都話全部停止裝修
係又裝唔係又裝 咪搞到出事

仲以為逸東邨

同意！和理非經開就入去課金啦！每人兩舊水 就夠賠

不指責

對唔住有冇得眾籌賠返

雖然幅圖證實唔到啲咩

不過佢個自助餐真係幾正

呢間自助餐上年真裝修完重開都已經好多人幫襯

逸東香港同washington dc例外, 呢兩間佢屋企人俾佢個社運女打骰
佢個女之前執董都唔做去左拍戲, 後尾先接左呢兩間野黎做

藍絲家族入面嘅黃絲

我覺得似係隻鬼爆,但係冇人跟佢爆多啲囉。

係咪popo 扮野特登做黃友

佢段描述似係冇人跟佢爆, 隻鬼就自己爆咗囉。

Eaton係企社運果邊

大把鬼，前線真係要心水清，零縱莫枉，唔肯定既唔好打住，最多噴囉

呢間逸東我地呢邊間
一早就撐

聽日一齊過去say sorry 啦

堆

已blocked

開咗新post幫裝修手足澄清

有關裝修逸東酒店之緊急澄清

拉

Eaton真真真係一間好有心嘅酒店！！！

除左撐反送中，平時都好支持環保同其他社會議題，借場俾唔同團體搞活動架（如women festival, refugee movie screening)

應該有狗混入，大家見人打就打。
個保安有出嚟叫停架，冇表示過自己係黃店！

爆嘅係一風堂鋪位，只係誤傷埋逸東

另外，保安有話過６１２撐我地

冇所謂㗎，裝錯修，求其畫隻豬仔道歉就ok

屌塊玻璃係逸東
你打爛幾塊玻璃
咪又係逸東出錢安排維修
一風堂仲可以屌鳩逸東
換玻璃換得慢
要陪租

裝修嗰個一係冇腦一係鬼

Join

所以有保安講嘅時候大家應該冷靜啲，諗下佢哋日日喺度支持我哋，突然間俾人裝修係乜心情。
諗下點補救

僵屍account BLOCK 得。

呢不費用正常應該係逸東比,仲有機會比美心串佢。

係打門口間一風堂

佢真係好盡責，不斷咁澄清，叫我地可以上facebook睇返聲明

純客觀事實 上個禮拜喺停車場入去比個security叫停話唔比戴口罩入 要我除罩

好想同各位保安叔叔講聲多謝

推
大家要經一事蔡一智
唔好人打你就打
每個人都有責任查清楚先

點會裝修酒店 依啲人我一定捉住

屌 又柒撚左啦
前線真係冷靜啲啦唔該 咪撚再亂咁裝修
做錯一定要屌 唔可以盲撐

道歉補償先

咁狠嘅誓都講得出，
信你。

叫班扑酒店既友諗下 家族係藍既 但太子女一個係黃咁大壓力 仲要依家支持你都比你搞 幾令人灰心

黃店黎架喎
之前都幫襯過幾次，個buffet啲野都幾好食
咁搞法唔幫襯多幾次都唔得啦

根本應該唔好再打商戶 個個星期都出事
上次又打埋一芳 又燒埋人地民居

老闆自已租一年連埋整，用咗50萬！

係真手足邊個唔識4色分類
連登真係好撚多鬼
郁d有咩事都衝出嚟話要裝修
其實前線手足會唔會可以留意下
或者叫其他人留下手
其實4色分類會唔會可以list晒裝修名單
其餘就裝飾罷買
咁就可以避免有狗扮手足破壞

大家快啲入下佢Facebook到支持下。

想同佢say sorry可以參加。 (Eaton借地方，一齊Hack個政府)

第六次黑客松
日期︰2019年10月19日（六）
時間︰12：00 － 19：30
地點︰佐敦彌敦道380號逸東酒店1樓 Kino放映室（請在電梯向職員表示上一樓）

呢三樣都係g0vhk 借Eaton 個坦整出來。

唔好意思入咗去左睇唔明係啲咩

又傷到自己人

Push

要道歉

要佢buffet爆場。酒店full house

肯撚定 呢間黃到出面

你真係on9架 唔係扮架喎

幫推

收皮啦風向狗

咁出名都搞錯？
大家齊幫襯！

做多左啦

逸東好多員工都深黃

利申 係逸東員工
請大家對buffet輕手d

正視聽

sorry

大佬 其中一個老板係紅底唔洗裝修啦。記唔記得裝修個原則啊？

推！！補償返

ok,食buffet

最早聲明果批嚟

唔好追究唔好捉鬼
大家夾手夾腳幫前線兜 做好文宣
多啲宣傳多啲幫襯 眾籌整番好塊玻璃
解決問題 唔好製造更多問題 各位手足幫幫手

乜你仲未bblock條友呀

冇撚係度唱前線啦

呢位條友block得架啦

………

其實係咪限定幾個目標都咁困難呢？又諗住做錯咗道歉了事？

冇軍紀冇軍規，打仗就一定輸

你又知係前線，唔係鬼？

tst有酒店藍到發黑又唔去...

當係有鬼先啦

其實一風堂係逸東租戶， 逸東只係租個鋪位出去。而家個情況就好似商場入面有間 Starbuck 而手足爆商場玻璃咁。

無論點都好 核爆都唔割

擺明狗做嘅！
呢間係最早出聲明撐港人嘅大集團黎架！

痴線要啦梗係！！！人地係全港最黃酒店！！
做野之前用下腦聽下人講好無？如果唔係好難唔懷疑係鬼呀dnlm

逸東黃到仆街 冇撚野下話

亂咁搞
成班傻閪咁
呢個運動死硬

又容易俾鬼行用
共產黨贏硬

屌！呢間黃，生意有影響都冇瀨示威，仲要有支持員工罷工，做咩裝修呀？

開咗正視聽post，拉

返去放針篤鳩sir啦！

我講緊你句野呀 你都知可能係鬼啦 前乜線呀

自己人黎架大佬，少數係自己人嘅酒店呀
去佢間bar飲多幾杯，再唔係去食個自助餐或者中菜補鑊啦
佢個food hall有啲舖係藍，因為係租岀去。睇下有冇啲黃嘅食多啲帶旺個場都可以考慮下

正視聽！！綜合返資料，手足今日爆嘅係一風堂，而一風堂係屬於美心嘅，逸東酒店保安之所以衝出黎阻止，係因為間鋪位於逸東酒店範圍，唔好怪錯手足！

所以咪要分清楚藍罷買紅裝飾黑裝修

黑裝修類別既一定係做衰野做到個個都知(e.g扑野家美心) 肯撚定無裝修錯

懷疑係藍既酒店 就算FC到佢官方岀過聲明擁護中央支持特區政府施政乜乜77 其實只係藍罷買級別 你話罷買對酒店無用 最多咪紅裝飾一下

每裝修一次 裝修師傅就多一次工傷風險

唔好隨便亂加裝修名單

呢單真係好古怪，我諗一直有留意黃店的都會知呢間酒店的立場，仲要難得有酒店高調撐

唔該
次次都裝修錯我地仲可以錯幾多次
係咪想搞到風向轉晒先心息
麻煩聽日成班手足去捐錢幫手兼道歉
唔好令到支持我地既人企左去第二邊

連登仔 快啲同女朋友book黎爆房啦
自己book間黎打j都好

傻閪

Tui

綜合返資料，手足今日爆嘅係一風堂，而一風堂係屬於美心嘅，逸東酒店保安之所以衝出黎阻止，係因為間鋪位於逸東酒店範圍，唔好怪錯手足！

有d社區/文藝/NGO活動都會book Eaton搞，我諗係優惠價付社會責任

屌又錯
唔好再錯啦
要自己人都扑錯

爆一風堂啫，唔係爆逸東

唔好乜都入手足數，你地唔記得有狗喬裝？

快d幫手諗下背後原因同應對
1 鬼
2 前線會唔會某d情況下降低左判斷力
3 有冇得cease fire

呢d材料講真我地真係食唔起

擺明係鬼做，入面有連儂牆，又有廣告牌「What does your revolution look like」，都唔知係自己友

book完 係房打飛機

見到佢扑錯都冇人敢阻止啦，唔驚俾人屌係鬼咩

卧底做架

自己入去打飛機囉

好鬼喎，以後問清楚點解係藍店

我覺得應該捐返D錢，有無工程人估到要幾錢維修？

因為有間美心喺逸東酒店範圍

屌專心D啦，打錯野真係好撚快玩完

仲有酒店地庫個food court，有間Mum n veggie ，都係黃店嚟架！

如果係既話，盡量唔好經其他網站book啦

逸東一直係自己友，雨傘時已經開始左，唔好俾卧底狗搞亂